宜家氣溫係24.6度

好撚舒服呀屌你老母

日間最高氣溫約31度

好凍，攬住我

D暖化撚死晒去邊

低多十度就好了

嗅到秋天既味道

好舒服真係 永遠係呢個氣溫就好啦
唔洗大汗搞到成件衫濕曬